# Проект: "Туристическая карта"
___
### Контакты
**Developer:** Bevz Alexander \
**Email:** as-bivz@yandex.ru \
**Telegram:** @alexbivz
___
## Технчиеское задание
У Тинькофф много офисов разработки в самых разных городах нашей страны. 
Сотрудник при желании может поработать из любого из этих офисов. 
При этом часто возникает вопрос досуга, 
чем заняться после рабочего дня в незнакомом городе.

Необходимо спроектировать и реализовать приложение, 
в котором можно выбрать интересующие вас категории досуга, бюджет, время посещения 
и получить в ответ рекомендованный маршрут из активностей.

1) Спроектировать модель данных достопримечательностей:

У достопримечательности обязательно должны быть:

- название

- категория (например музей, галерея, прогулочная улица или даже бар, чем больше, тем лучше), сделать иерархию категорий на основе наследования

- координаты

- описание

- сайт, если есть

- время работы

- цена, если посещение платное ( для кафе это может быть средний чек)

Остальные поля на ваше усмотрение.

2) Реализовать API для управление моделью (CRUD), необходимые валидации и исключения.



3) Добавляем ролевую модель - только пользователь с ролью ADMIN может редактировать достопримечательности. Просматривать и получать может любой пользователь. Добавляем двух пользователей - с ролью ADMIN и без нее.



4) Реализовать API для получения рекомендованного маршрута:

- клиент передает на вход список категорий, время и бюджет)

- сервис подбирает рекомендованный маршрут (список) из достопримечательностей

- достопримечательности должны идти по порядку посещения по времени \
 `* сервис учитывает координаты при подборе, каждые две соседние точки находятся ближе, чем другие (оптимальный маршрут)`
